又到一年一度最值得紀念嘅63+1了，所有人立即入嚟推呢個po上熱門！

生日快樂呀遊戲

知道今日的VIP卡係邊張嗎！？

冇錯，就是金屬坦克了

會唔會太old school-.-

下。。

好值得紀念，推

遊戲生日快樂呀

哭了

喪囝